抄畫風 但自己創作 叫唔叫抄

跟人既畫畫風格 如色調 筆觸
但成幅畫論個稿 個構圖 人物個樣自己創作
咁叫唔叫做抄

你問下大大與小妹

咦, 原來係你, 你同條女點

好好我會珍惜

大芬村歡迎你

抄足十成不了

唔想學呢班所謂既本土插畫家

人地就係左抄右抄抄到上神枱, 你可以參考下

參考唔到 畫開靚野

開黎見我

俾人睇過 驚自爆

自己想學日系電繪 動畫但又好寫實個隻風格
但出面冇得學

好難會有畫家可以橫空出世，呢樣野冇乜人會鬧啦